2

周五一下班就去游了个泳，然后回家吃了个外卖，看了会儿网页和球赛，出去做了个按摩，拔了个火罐，浑身舒服了很多，回去睡了一觉。一觉睡到中午，出去吃了个味千，下午懒洋洋的回到家打打游戏，看看电影，晚上吃了个留一手，然后唱歌喝酒，搞到后半夜，去洗了个澡做了个按摩。睡到被人吵醒，喝碗粥，回家继续睡。5点起来，突然想自己做饭，买了点菜，很多新鲜蔬菜，很健康。做完也7点了，依然水平没有退步。和朋友吃完，就出去买面包了。思考完人生，回去又看了遍one day。12点不到就睡觉了。